今日喺city開airdrop收到張咁嘅相

雖然唔識呢個人 但係同班friends睇完笑到我仆街

小學雞？

低級借刀

借刀借到咁

樓豬心智成熟度極低，咁都笑得出

對唔住 忍唔到

樓主係咪食飽飯冇屎屙

雖然你唔識我

但無仇無怨點解要擺我上黎！？

我立即屌你老母！！

你老母